Mart Thamm nouab Johann Josephi kaest 2 w ottre, 1 kub, 1 kassukas, 1 p willatset puksit, 2 p sukka, 1 serg, 5 p pastlet, üttleb Johann Joseph et se oige on.
Sai kätte 1 kub, 1 kassukas ja 1 w. ottre.
